一人幾首最鍾意嘅舊歌(80年代或以前)

人越大就越鍾意聽舊歌，慢慢開始識品味舊歌嘅詞同曲，之後就翻唔到轉頭 好聽嘅歌、好嘅詞真係回味幾多年都唔夠
利申:唔係80後 但好鍾意80年代嘅歌

1.等-陳百強 (1982)

2. 三人行- 詩詩，劉天蘭，林子祥 (1981)

3. 胭脂扣- 梅艷芳 (1987)
套戲都係必睇

4. 真的愛妳- Beyond (1989)

英文就比較鍾意60-70年代嘅

1. Yesterday - Beatles (1965)

2. Streets of London - Ralph McTell (1969)

3. Danny’s song - Kenny Loggins (1971)

4. The last resort - The Eagles (1976)

最冷一天 漣漪
自己好鍾意慢歌 有冇推介

推薦 漆黑將不再面對-盧冠廷
首歌係寫比六四入面犧牲咗嘅人㗎

呢首歌同個mv都好正

補充多少少
其實盧冠廷成隻《1989》都係講緊六四
除咗漆黑將不再面對之外都推薦血色黎明同無悔！
講真 換轉宜家呢個年代 仲有邊個歌手敢出10首歌全部都係講六四？

push

Beatles 首let it be

let it be, hey jude, yesterday 都係無敵

林志美 初戀

今天我

唔好誤會,唔係beatles fans...
平時好少聽聲樂,let it be咁啱只係極少數仲會聽嘅歌
另外有首純粹覺得好聽嘅係moonlight shadow,唔同版本都聽過,不過最正始終都係器樂版,冇歌詞束縛住先正